政府消息回應遊行人數：不退讓 不退回

反《逃犯條例》修訂遊行群情洶湧，至晚上9時許，龍尾才到達終點。民陣則公佈有103萬人參加遊行，創97回歸後的歷史新高。
不過，有政府消息人士就表示，今次史上罕有的遊行，並不會動搖港府修例的意志。
全國港澳研究會副會長劉兆佳則分析，今次遊行人數達到罕有之多，是有外力因素影響，惟效果只會是令中央政府更加警惕，不會讓步。

反《逃犯條例》修訂遊行群情洶湧，至晚上9時許，龍尾才到達終點。民陣則公佈有103萬人參加遊行，創97回歸後的歷史新高。
不過，有政府消息人士就表示，今次史上罕有的遊行，並不會動搖港府修例的意志。
全國港澳研究會副會長劉兆佳則分析，今次遊行人數達到罕有之多，是有外力因素影響，惟效果只會是令中央政府更加警惕，不會讓步。

就算700萬人全反抗都唔會撤

人多就外力因素影響
你不如話有外星人迷惑我地啦

完全當人民冇到嘅政府 真係痴撚線

咪等美國出手
冇獨立示範區 冇獨立關稅區

好撚灰心

司法

到有外國制裁仲會咁撚口響？

明明係絕對內力因素

梗係當你冇到啦, 依家100萬人9行渣MA

冇龍首真係700萬人都冇用

咩外力? 又想屈美國佬俾錢?
咁佢地又幾DUM本喎, 每人500都已經5億

呢個政府無得救，背棄民意

有既, 一個坐緊, 一個著草反而仲要比香港人笑, 算罷啦

完全無視民意

2讀再黎

700百萬人唔了解政府苦心

林鄭林鄭林鄭！！！

求美國封支那後門，取消哂香港獨有既地位

迫市民再出多一次

咪唔好退囉
美國不知幾想你唔好退等佢大條道理cut關係法

被問及特首林鄭月娥和特區政府的管治是否會因遊行受到動搖時，劉兆佳並不認同，但他亦表示，遊行人數之多，反映特區政府處理修例時有值得檢討之處，包括一開始就應該開宗明義說明修例有維護國家安全的作用。

肯應啦咩
就係唔想你地燒到香港

佢已經唔要面喇

你咪唔好讓
睇下外國係咪真係當無事發生囉
死老野,睇實你個外國國藉呀

一百萬人上街都唔理
黑警仲要為左依個垃圾政府服務 值得咩

其實大家都估到，香港人唔罷工罷課根本對政府冇威脅

唔同既係今次有全世界睇住，其實係做畀以美國為首既西方國家睇，等佢地更有理由幫香港（同佢地自己）

等美國點玩死港共

外力 F=ma

講左幾多次啊
就算你700萬人上街政府都當你係全港嘉年華，乜鳩都唔使做，聽日港豬會自動自覺返工。

港共死之前蟻民會死先

駛撚你讓路，我要外國制裁就得

比你講多次，我當咩都聽唔到

所以都要搞到有人下台先至有用。

求外國全面制裁中國,等佢等同鎖國

有外力
實係外國人搭飛機黎扮香港人遊行

一定外國勢力向一百萬人派錢！

仲愛與和平夠未？清醒未？

成班高官個老闆係西環同中央
唔係普選出嚟又無政黨包袱
唔理民意根本唔會有後果
反而企得硬可以升官發財

人少就話大多數市民支持修例
人多就外力支持
公我嬴 字你輸

政府唔係民選 洗撚膈人民交代咩

屌你啦我識多重影分身添
一個頂廿個啊

屌你老母班仆街幾時死

刁大幾時死

攬炒囉，反正都控制唔到
要過同被制裁我地都控制唔到

其實全世界政府都係
所以點解法國人烏克蘭人係掉汽油彈放火大罷工

全世界係得香港人咁撚on9以為鳩行出汗就有民主自由，人地係出血架

咪傻啦出多次有用？

返工啦支那狗

等收北大人order

係時候要血祭西環班人

真係屌你老母完全無動於忠

屌

制裁啦

美軍來了我帶路

100萬人全力勇武
香港已經獨立咗
仲洗乜理佢撤唔撤

雨革之後 仲會彩鳩你咩

唔痴線 支那呢啲國家 出軍隊殺你地都係家常便飯啫

個個都係行完就走 會嚇到政府先覺得出奇

日頭都唔夠膽衝, 過左5年仲係做羊 仲點去嚇政府

係第二d國家 有一成人口出黎反政府其實好撚誇張 一早倒晒台

14億都唔會

帝制思想集合體
蟻民越反抗帝制政府越企硬

唔做得你咁講
香港人對於白行一趟呢回事不知幾引以為傲幾感動

等睇外國勢力點樣睇今次遊行囉

DKLM

帝制左好耐

人地一家響往做中国大灣區人

On9

證明比泛民睇人數對政府已經係冇用

佢講到咁，罷咩都影響唔到政府喇

應該係有外星人

全國港澳研究會副會長劉兆佳則分析，今次遊行人數達到罕有之多，是有外力因素影響，惟效果只會是令中央政府更加警惕，不會讓步。

冇遊行 = 全香港支持
有人遊行 = 少部分人士反對
有100萬人遊行 = 支共會更加警剔 取消=冇面 所以唔會讓步

屌你老母啦
根本中國式管治真係從來唔會認錯

其實都預撚咗，不過我無後悔出嚟

屌你老母！

英國同加拿大識做啦

添馬根本係境外政權

無撚野呀

今日100萬人真係白行啦

特區政府於晚上23：07分發出新聞公告，回應今天的遊行。

政府回應遊行
＊＊＊＊＊＊
就今日（六月九日）有關《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》的遊行，政府發言人作出以下回應：

作為一個自由、開放和多元的社會，我們認同並尊重市民對廣泛議題有不同的意見。今日的遊行正正是香港市民在《基本法》和《香港人權法案條例》所賦予的權利範圍內行使言論自由的一個例子。在作此回應時，我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。一如以往，警察在此公眾活動舉行之前和期間提供了所需的協助，並對違法者採取果斷的行動。

政府已多次詳細解釋提出這項《條例草案》的原因。根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

政府發言人強調下列數點：

•《條例草案》是因應在台灣發生的一宗謀殺香港人的殺人案而提出的，事件凸顯現時在處理刑事事宜相互法律協助和移交逃犯制度方面的缺陷。如果不盡快處理這些缺陷，香港將繼續成為罪犯的匿藏之地，令香港市民的安全受到威脅，亦漠視我們在打擊跨境和跨國犯罪方面的國際責任。

•《條例草案》只涵蓋可判處七年或以上監禁的最嚴重罪行（即通常在香港高等法院審理的案件），而在處理移交請求前，這些罪行必須同時是香港和提出請求的司法管轄區法例內訂明的罪行。

• 這些嚴重的刑事罪行都不涉及集會、新聞、言論、學術自由或出版自由。此外，政治罪行不移交﹔或因種族、宗教、國籍或政治意見而被檢控也不移交。

• 在制度內訂立的行政和司法把關，保障所有在《基本法》和《香港人權法案條例》訂明的人權，以及確保任何協助及移交請求均符合法例，並可被提出覆核及最高上訴至終審法院。在《基本法》保障下，香港特區的法庭可在免受任何干預的情況下獨立行使司法權力。

政府在過去四個月細心聆聽了不同的意見，並就多項建議作出正面回應，政府亦因此分別在提交《條例草案》前後提出兩次修訂。有關修訂增加了額外保障，受各持份者歡迎並有效釋除早前提出的大部分疑慮。行政長官不能繞過法庭向包括內地在內的任何請求方移交逃犯，政府的建議因此是嚴格建基於法治。

「我們呼籲立法會以平和、理性及尊重的態度去審議《條例草案》，以確保香港繼續是一個適合居住及營商的安全城市。」

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完
2019年6月9日（星期日）
香港時間23時07分

～～～～～～～～～～～

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

中國特色管治

Whatever it takes

直接革命較有用

真係痴撚線

等睇侵侵及歐盟反應

巡就。就 p wt

厲害了我的蟈

驚你班奴才有牙咩

[Now 新聞] 【最新】政府回應遊行：認同並尊重市民對廣泛議題有不同意見，會繼續聆聽意見，《條例草案》星期三將在立法會恢復二讀辯論

人地要和平理性呀嘛
預左架啦
美少女戰士， 用愛與和平拯救世界

點解唔直接攪大陸要玩𨳊香港？

土共出兵

可唔可以咁比喻
強姦犯見受害者反抗會更興奮

屌佢老母閪

同2003年一鳩樣
政府繼續硬推 建制議員面對香港人係咁嘅咀臉

咪睇吓點，03年遊行完夠聲大大話示威者被誤導啦

嗰陣23條完咗政府都係話繼續立法
但今次好難有議員倒戈

中資替換囉

唔怕，更多特權階級

港共老細係中共中央
林鄭梗係唔洗理你
佢有槍有炮嘛
唯一要贏就要搵俾中共強既外力
所以呢場遊行某程度係做俾歐美國家睇
呢家國際形勢係反抗圍堵中共
呢個先係真正重點

人多唔撒
人少唔撒
食屎啦香港政府

民賤聯都唔會有後果先好野

香港係大陸資金唯一轉口+洗黑錢港，如果玩完嘅話，習習嘅人仔通貨除咗一帶一路窮鬼國之外應該無國家收，兼且換唔到美金

共產極權法西斯政府

咁仆街啦
千古罪人

鍵盤戰士講就講到天花龍鳳

馬照跑⋯ 又一次無力感

都話修例台灣唔收ar仲係咁講出黎擾亂視線

唔完全認同

其他國家仆街極佢地市民都係國家資本

香港人對中共黎講唔完全係, 甚至佢係想仔地快啲死

當然我唔係反對勇武, 有佢用途, 只不過香港情勢未必可以同外國咁單純比較

啲兵未黎到高官已經俾100萬人容撚咗

比D掌聲, 盡哂力

HK01同政府一樣咁仆街

「但最多只是20多萬人，當中不少人是青年人及中產，估計今次人數新高，是因為遊行前有足夠時間動員，加上對修例有不少誤解，認為人數與遊行前的估算差不多」

屌都戇撚鳩 又係話咩對修例有誤解 成撚日用呢個做籍口 你食屎啦屌 睇到嬲

各位！今日大家都好清楚向政府表達左自己既訴求，足夠了！希望大家可以和平有秩序咁散去，唔好比位政府入，破壞左今日103萬人努力得黎既成果。我地仲要留力6月27再博過

意料之內
岩岩坐低左
對手對腳都好撚酸
成身都痴笠笠
由2點企到10點半

但如果手腳酸下就放過香港，咁仲點會係共產黨
人地係敢開坦克車死學生既政權黎
只可以話我地既遊行既作用係用黎展示自己既立場
有冇用就睇之後國際間既變化係點

所以冇必要灰心

你咪唔好退囉
仆街唔好喊呀

我今次一個打103萬，係咪好打得呀

食屎啦仆街淋病死狗官！！！！！！！！

政府：遊行人數雖然很多 條例將如期周三恢復二讀辯論

無錯
係做比外國睇
唔會無用

你地有你地行 當你地fd

直接封鎖官員海外資產未得羅！

100萬人喎… 你估真係民陣講一兩句就又聚集得返咩…

唔緊要啦，今日行完當做左嘢，大家都無怨無悔架啦

你唔好亂講
話唔定條賤婦會話係魔鬼迷惑港人
上帝派佢嚟打救我地㖭呀

公式化嘅遊行就預咗政府公式化嘅回應

呢樣係其一

香港 VS 中共無可能單靠自己而無外國勢力

反而想知今次外國政府/媒體反應點

有咩問題？ 中國歷朝歷代都係咁

有地方動亂就派個平西王平定地方動亂

想問下你地可以點？
非串，真心問

對香港已死心 已決定移民 bye

乜野外力因素

係咪真係當人傻咖
呢番言論唔出好過出
多謝政府為下一次埋下伏筆

唔好諗住一次兩次就得, 呢場可能係持續十年甚至或以上既鬥爭

咁簡單出黎就搞掂咁當年89年就改變左中共la.

呢啲係一點點既改變, 要大家繼續持續落黎先可以

講得好啱

從來無諗過今日行完會修例

但唔行出嚟對唔住自己

唱下歌 拍下手

佢既回答係預期之內.

香港政府急到瀨又話唔到人聽點解, 係得一個原因. 就係中央開口要做. 遊行係預左香港政府當無事發生過咁. 因為佢地都無話事權. 話事個個係北京.

而家係等其他國家, EU 呀, 美國睇下會唔會做野. 無棋行架啦. 霸撚左立法會都唔會有分別, 香港政府都係會答一樣既野.

下次倒立行囉ok

仲衰過董建華年代, 係碼他個時都會鳩講下理解市民訴數

103萬人出嚟行 即係600幾萬人支持
一撚定冇背棄民意

當你冇到

因為法國人示威對象係西方嘅民主國家，至少有基本人權，同埋要面，所以會怕民眾。
唔似得中共同港共咁無恥，唔好話掉汽油彈，上次掉磚都開槍

等其他國家都唔係咁樂觀，做嘢果時可能已經通咗

係

民選國家會怕民意
唔敢唔順應

獨裁都會怕

但唔會順應
會縝壓

行兩行港共跪低就奇啦

要靠外國

係中共眼中
香港民心已散
早幾年 中共高官都會出黎講幾句
而家就全部退居幕後
等香港政府出面搞掂

上次23條 50萬人上街真係有用咩?
最後都係田少臨陣倒戈
先至撤回
之後田大少又食左誠實豆沙包
俾中共KO左 88政治圈

有D人話今次單野係林鄭為討好中共而自己搞出黎
真係得啖笑
政府企到咁硬 建制出盡力
無人背後落指示
唔係話睇小林鄭
建制派唔係咁易指得郁

早幾年 成日有人話中共唔掌握香港情況
俾政府假傳利好消息
實情係大家都心知肚明
中共一定係有部署人手 係香港收集消息

結論係 今次逃犯條例
係中共要求一定要做到
唔知今次仲會唔會有人臨陣倒戈呢

其實真係唔出奇
成班見到過百萬人就打曬飛機咁
一路行一路叫俾D掌聲自己
我唔知真係以為你已經成功爭取左
去到金鐘你仲叫我聽HOCC唱歌?
一路行你叫我去買tee?
而家抗爭定行花市?

宜家中央就係老細，香港人只係客
啲嘢唔啱食？過主啦係咁咖啦

真係要令到香港無得用黎做白手套佢地先會放過香港

外力影響 我屌你啦
你出埋財力, 原力都叫唔到100萬人出黎啦

你和平=唔理你
你沖擊=暴徒

結論=林鄭政權先係正義

佢都唔想理，咪鳩噏個理由出嚟

就係呢家有咁既數字，我唔想比一小撮既人騎劫、破壞成個遊行。到時只會比到位政府入，令成個運動冇晒民意基礎

承受到

支那：貿易戰中國不想打不願打，但絕不怕打
港共政府：對修訂引渡條例不退讓，不退回
D口吻咁撚似既

就算衝埋入立會政總,政府一樣會話不會屈服於暴力，一樣會響6月12 二讀
對住咁無賴既政府,如果外國唔幫手,香港人真係做唔到啲乜

lm

真
到時又話唔理性啦
屌佢老母咩都俾佢講曬

政府：哦。

Fb d人仲係到打晒飛機 無眼睇

所以唔好開心得咁早

拼音狗

其實係咪要學中東國家咁 人民推翻政府搶奪政權先可以改變到？係既話香港呢個民主社會都幾悲哀

政府 : 閱

不嬲冇用 雨傘果陣就知啦
我冇出到

一通過 可以睇多次2014

留言都冇用，咁你又留言？

你up乜春？

其實預咗
應該要思考吓 ... 呢種殺傷力最低嘅遊行係咪有用 ❨唔一定要衝 .. 但可以攪不合作運動❩

咁多年仲好沉醉喺｢咁多人遊行都無亂，真係有公民意識呀！｣嘅自我感覺良好 ...

公我贏
字你輸

有人上到網既麻煩叫人去海富支援呀

蓋sir 你都咁認真

想重演雨革 魚革？

下次上街就叫美國取消香港關係法
睇下邊個驚啲

完全漠視民意屌你老母咩

夏愨道
不散
迫林奠出黎回應!!

根本由始至終政府冇諗過撤回，共產黨根本係又好多年前已經開始鋪排點樣控制香港，什麼一國兩制根本係個包裝。今日香港咁齊心一起反對，真係好感動，一個好政府與人民既關係係相輔相成，真係好希望政府可以接受我地既訴求...如果一直都係咁..咁真係冇野好講

你索性宣布自己係獨裁政府都無咁嬲 仆街共產黨又要懶民主

其實你地可唔可以唔好再咁消極主義
係咪政府聽你講就代表遊行有用
完全唔聽就無用?

今次遊行好多老一輩 新一代 第一次出黎 甚至大肚婆
佢地一開始出黎已經唔係諗住同政府硬碰硬
你估個個都係法國果班背心撚?
成班候生既 連登鍵戰肯出黎既話 成班要衝一早plan好曬
點解要黎到呢一刻 係度不斷踩低呢100萬人?

我唔係話愛與和平示威好威威 比d掌聲自己
係想話香港政府既無恥 已經令好多人承受唔到果種後果
留案底同坐監
口講話我會架 我會犧牲 但做係咪真係個個肯搏命?

呢次出黎話比香港人同全世界人聽
我地係關心自己住緊既社會 我地唔想做中國隻棋
最後結果係點 要硬推既話
我地至少為呢個即將死去既地方 曾經付出過少少既力量

點解你有錯覺 覺得香港係民主社會？ 其實大部分香港人嘅意見係行政、立法機關入面一直只係小數

要令政府改變 民意？北京一句就跪低啦
要變只有靠保皇倒戈 但今時今日就難啲啦 因為有風骨嘅保皇黨一早冇晒

就算歐美肯做野都冇用 畢竟如果習近平一縮 佢就比人千刀萬剮

係度行路就想政府理你？
朋友唔去/連登仔唔去就屌人老母
到底呢班係咩人黎 惡撚到
出去唔係壞事 但就要知道係冇用
因為香港人係唔會學得外國搞到亂哂
政府唔理你地好似好奇咁

留守定12號再戰？

習要硬碰硬一樣輸
而且會輸得更徹底
睇下可以拖幾耐姐

大家仲可以點做

呢次真係要番工不了
500比盡

其實外國（美國、歐盟、加拿大，以至聯合國）制裁，有好多唔同型式嘅…

有啲可以針對特定名單上嘅人或組織進行制裁，例如查封、沒收有關人士或組織嘅財產，以至禁止任何人士對名單上嘅人或組織提供經濟援助(即係闔家都唔可以同銀行借錢，或者簽信用卡）…

如果美國、歐盟有香港關係法，而且加入條文有權向損害香港一國兩制嘅人士，作出以上制裁…即係查封同充公班狗官嘅海外資產，如果再加上大陸同香港都泡沫爆破，班狗官都應該幾肉赤嘅…

唔知有無得諗…

當然，問題係點樣推動外國政府咁樣做？香港必須要有一個或多個領軍人物…